建議大家唔好咁高調吹奏立場

尋晚見油塘兄弟係咁高呼立場立場立場
我怕藍絲同警犬認為佢地唔係中立
咁立場同事做野就會難左好多甚至被報復
建議大家低調啲支持 行過講句加油訂閲同捐款就算
保護番立場姐姐 多謝大家

pish

真心 請大家注意

同寶礦力原理一樣

係 真心 寶礦力都唔好同抗爭掛勾

低調

老A認同

請大家注意

依家警成日針蘋果 唔想立場都俾人針

請落場兄弟同鍵盤戰線都幫幫手

推

邊個負皮

所以警犬舉中指

講得岩

認同
處於下風就唔好自誇

無錯 唔好吹奏記者同廣告商 免得佢地成為藍絲廢老目標

警隊根本要解散重組，你錯重點了

同意

問題係唔會丫嘛 大家忍忍口唔吹捧簡單得多 槍打出頭鳥呀

呢個真，都唔知叫乜
btw舉中指克警生性病啦。

我無野講

支持 琴日睇Live都覺得on9
你係幫佢就低調啲
一黎有機會令到立場被針對
二黎會令人覺得立場可能不中立

(置頂) 真普選抗爭三部曲

Push

立場、保礦力、民意研究所
基本上你吹奏就迫愛國勢力反佢
============================
【團結】無大台嘅抗爭，我哋應該無時無刻激烈咁互屌。但冷靜之後要記得我哋係同路人

同意 推
立場直播快 即到現場
已月課俾佢升裝 好lag

now 有線都有心做 可睇

推
低調

同意 你私下課金講加油ok
但唔好再咁樣
佢地以後做採訪會更難

真

七大訴求 缺一不可
還回初心！唔好再失焦

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

六、要求永不落實「社會信用評分系統」

七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

藍絲/警 睇野只有兩邊: 幫自己同唔會幫自己，係唔會有中立呢個概念

言之有理 推

真係唔想香港會報導真相嘅媒體再被人打壓呀
唔該，低調啲

現場d人聽到一個人講就起哄

所以就唔好成日鳩叫口號

我冇野講

睇tvb同埋文匯大公仲好啦

對 太容易自HI做神

幫手呀 呢啲好簡單架喳

同意，槍打出頭鳥

推 呢個好重要

要諗方法分化藍屍

太長時間嘅鬥爭會攪到班和理非動搖

豬隊友

push

咁嗌東方 大公

偏幫差佬/政府係中立
幫市民係"立場"

其實立場未出名之前已經比警賊同藍屍開過幾次波

人怕出名豬怕肥

好啦

咁我將對立場哥哥嘅愛擺返喺心入面
同埋捐款度啦

立場新聞 永遠支持你地❤️

搞撚到大學玩ocamp 咁
仲要d 口號係倒自己米

所以唔好惡化落去 如果唔係吸唔到淺藍同中間

我冇嘢講

呢D行動以前都有
守唔到咁多又浪費時間做野 不如記多幾條法例
有需要時用法例反擊 D毅進仔係現場係會出唔到聲

低調
我無野講

好文一推

呢個要推

記得都需要中立
大家勿吹奏
有錢就捐ok

呢個真 推

放心，班垃圾差佬，除左大公報，其他都當敵人

集中精神抗爭，支持我地既一方可以低調讚揚就可以，我地要保護佢地

有d仲成日大叫支持立場
當其他記者死架
你對唔對得住其他有份做人牆ge記者
係有心就間唔中叫一聲保護記者
支持就課金like&share

講得好

仲點低調呀…人地自己都公開哂要同689打官司

下次叫無線 星島 大文

其實堅大鍋
推緊立場去死唉

對，人民就be water, 但槍打出頭，立場好快比人攪

同埋唔好講咁多「記者幫手擋係中間」之類嘅野
記者冇特別幫邊一邊
佢地只係因為要採訪先企中間

推

五大訴求

1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

低調支持 推

立場有無立場你估真係無人知咩？

Can't agree more!! 我尋晚睇時...除左擔心立場會俾佢地視為敵方..
另一方面，同埋對其他都係幫緊我地既媒體....好似唔係咁好..如RTHK, APPLE...

師兄心水清

好多師奶都憎689

偏心! 立場哥哥同妹妹都要保護架!!!

知都唔好喺現場講丫

Agree

發覺近排啲人好鍾意「吹奏」
雖然我知道喺呢一個時候最需要有人支持我哋
不過大家都切勿過火，所謂物極必反，都適用於我哋自己
寶礦力係一個例證

佢哋一早覺得立場唔中立㗎啦
你睇吓中指休班警就知

好

好
我無嘢講

認同要分享

如果班狗下次針對立場，佢地都好危險

之前有巴打講過記者會私下交流相片，佢地打緊工紅媒唔出得都會私下俾黃媒出街。

所以更加要拉攏傳媒，不論係CCTVB。
CCTVB唔播，會有其他兄弟/網媒公審。

嘩嘩嘩

至少播live上面佢只係客觀描述成件事出黎
如果（淺）藍絲一黎就因為立場嘅立場而唔睇
係無助於佢地覺醒 擴大民意建礎
反而應該係因為立場夠客觀中立而黎推廣比淺藍嘅人，等佢地知道紅媒點過濾資訊

基本上算係
你地叫晒口號，立場有危險(跟蘋果日報咁,好難再入藍絲地帶做訪問)
見琴日休班黑警向立場哥哥舉中指就知

推，唔好咁高調好

真心，唔知立場係乜野立場。

以後唔好咁高調，或者叫臘腸算

捱

推

我無野講

岩
唔好擺佢地上枱 eg.寶礦力 phd 太古
低調支持！！

係囉

推 琴日補相哥哥個樣仲比人post左出黎

幫我地就應該低調支持

咪係 , 咁樣同推班記者去死有咩分別

大家出聲句聲當幫忙
唔好燈死人

真心 要低調

其實唔係一早已經係咁架喇咩？
由14年成立之初，對家一聽到立場個名就已經嬲鳩屌柒，從來都冇覺得佢地係中立，而且佢個board有HOCC等人 ，對方一早就對立場定咗性。

記者要保持中立性(官腔)
記者都係人嚟, 實有D立場偏見
即係記者比警察推撞毆打，寫嗰篇報道時都落足料
不過反送中期間，立場新聞好似有篇野講過
話因為警察跟示威者的實力不相等，將會企喺示威者角度，監察警方

wish

我地幾時先有 玩夠唔好玩爛既智慧

警方針對所有媒體,除左紅嘅之外

立場值得支持唔單只係中立 而係佢地真心想將所有現場事實反映俾大家睇

比佢地做中立既新聞吧

Push.
唔好咁on9

之前見到key 人地logo 落反佔中傳單

係警眼中 仲有記者中立咩
又推又打

其實立場,連登呢D真係唔好再吹奏
愈少人知愈好

真係低調d
藍絲班人無性

啱啊

槍永遠打出頭鳥

你咁高調 你叫要喺屋企教育淺藍老母既兄弟情何以堪呢 老母一句撻埋黎啞啞

推呀，大家只要話TVB就得

嗰個係大叫支持立場之前嘅事

岩呀，立場如是，寶礦力如是，所以同溫層予以實質支持就好，盡量低調。

低調課金 (=ﾟωﾟ)ﾉ

太高調會令支持既ｃｏｓｔ同ｒｉｓｋ提高。

如果要叫，應該大叫tvb大公文匯東方星島等等紅媒

啲人係度嗌咩
立場姐姐我愛你

見到尋日油塘好多人鳩叫寶礦力

認同

真係唔好再鳩叫啦
會害左人地

推！

立場哥哥: 琴晚係我去喎

大家低調支持好啦
唔好唔記得仲有眾新聞/傳真社,都值得大家課金支持

講咗好耐
終於有人開po講

有班人仲comment 個live叫立場哥哥show樣
一陣比班黑警同廢老藍絲點相咪仆街囉

咪on9
立場已經比cy告緊啦
咩高唔高奏
咪又係比差人打比廢老打

新聞工作者成為現場焦點點都唔係好事

推推

低調支持就夠
我唔想見到立場記者有事

同意樓主

Push 我都認同

我要用身體保護立場姐姐

藍絲眼中根本冇中立,你反對佢任何行為都係港獨
所以你吹唔吹奏立場,對藍絲黎講都係冇分別

可能我聽錯
尋晚有個男仔講
呢個就係立場同tvb個分别嘞

真 讓路俾傳媒朋友影就好 其他心照

咁唔好吹奏民主？

香港人真係慘
講句爭取民主都比人又拉又鎖又打

立場哥哥噚晚live都話：大家做返自己嘢就ok

推啊
至少洗走楊丞琳嗰個po

唔止立場姐姐，仲有立場哥哥架

咁都唔明 依家唔係講緊藍絲點睇立場啊
而係你咁高調響人朵 立場會比人點左相
下次立場採訪困難同危險都會增加
你鳩叫人地個名嘅意義係邊呢請問

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

好似好耐無見立場姐姐直播

華星冰室 遊行指定餐廳年青人至愛

好多都係啦
好似太古咁
驚動到高層下面又挨鬧同以後無人理你

agree

7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 金鐘升級 -
7.27 - 光復紅土 民主活動 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆
活動眾多，請自行因應人數及背後目的考慮是否出席；黃色為主線任務；紅色係死線同升級

其實好多前線記者都好好

係 其實諗返佢只係做返份內事 冇話幫示威者果邊
大家可以繼續支持中立嘅傳媒 捍衛新聞自由
但唔洗不斷讚

冇錯 要保護立場記者 大家低調D啦

仲有now

其實唔好話幫 媒體保持中立播晒啲事實出黎就夠 而事實就係道理喺我地呢邊

認同 不過太遲啦
69差佬問咩係立場
而家點會唔知
不過喺現場唔好吹奏佢哋
如果唔係班狗情緒到又亂嚟

低調課金

認同 push

見到琴日成班係咁立場立場就知奶野
小小既問候鼓勵ok
但唔好將記者本身成為新聞既主體

全力fuck tvb已可

仲有太古廣場